星期日只做一件事

投票
而家一路睇緊立法會緊急質詢
所有建制都吹風驚星期日會有暴力事件發生
證明星期日一定有狗/大陸狗/藍絲扮示威者搞破壞
所以我地應該有共識星期日只做一件事 投票
由星期六開始不堵路不裝修與民休息齊準備投票星期日全民街坊裝7:30開始冇口罩落樓投票
邊個搞鳩亂星期六日就證明左係港共主動延遲區選
想賴落我地度？收皮啦

星期日記住投票
阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

自推

自推2

重要呀

推3

建制派而家話送屋企人走等佢地冇得投票係破壞選舉公正性喎

仲話好驚落街站會俾人打喎

推